覺唔覺墜馬嘅話應該連個騎師都人道毀滅埋

應該連堆觀眾都人道毀滅埋

應該連附近居民都要

lawlir

咁華仔咪要。。。。。。。

應該所有知情人士都要人道毀滅

樓豬都要非人道毀滅埋

墮唔墮馬潘頓都要非人道毀滅

騎師王

練馬師 馬主都要

知道呢單野既人全部都要人道毁滅

咁邊個負責人道毀滅嗰個

達少會笑到最後

最後個個自殺咪得囉懵佬

自殺唔人道

覺唔覺墜同墮都分唔到嘅人應該人道毀滅

隻馬

咁係咪應該叫馬道毀滅

馬都死左 積下口德啦

樓主喺漁農處等緊人道毀滅

3唔識7你咁爛口

你講野啲口吻好似我個嚴重弱智朋友

認錯人啦